\newpage
\section{project goal}
\subsection{Oppgavebeskrivelse + forslag til krav}

Bruke AR til visualisering av bygningsmasse før og under byggeprosessen, samt implementering av guiding m. servicemanualer og datasamling.
\begin{itemize}
      \item    A-krav:
            \subitem Visualisere en statisk CAD/3d modell i et kjent bygg.
            \subitem Visualisere modell av konstruksjonen ved bruk av AR i 1:1 skala med korrekt georeferering.
      \item    B-krav:
            \subitem Vise modellen (hologrammet) i A-kravet på flere AR-devicer samtidig.
            \subitem Gjøre oppdatering og skalering av cad-modeller/tegninger enkelt.
            \subitem Datafangst under montasje
      \item    C-krav:
            \subitem Guiding i bygg med informasjon
            \subitem Oppdatere status på byggeprosessen digitalt, for å reduserer behovet for manuell inspeksjon under konstruksjon.
            \subitem Visualisere live data fra byggeprosessen
            \subitem Realtime oppdatering av 3D-modeller
\end{itemize}

\subsection{Hva er det ønskelig at Semcon kan stille opp med:}
\begin{itemize}
      \item Mikrofon
      \item Kamera
      \item Hololens
      \item Overleaf abo (450,-)
      \item Sensorer? (div sensorer)
      \item Momentnøkkel med trådløs overføring(?)
            \subitem Aktuell hvis semcon selv skal ha uansett.
\end{itemize}










